廢青一個 你問我答

涉及私隱唔答

幫你打破零回覆

有幾廢

單身咗幾耐？

廢青0貢獻有咩值得人問？

點解你咁廢?

一日痾幾多次屎？

多謝你

好廢 翻學only 冇做part time

3年

答你問題算唔算貢獻？

我都想問

今日痾左一次

開完個post走左去翻黎見有人覆我好感動

Any more question ？

sem尾chur到病撚左 好撚廢

放底心事都好 廢青冇野叻都可以聽你地講野既